小學雞新玩意slime 篤吓摙吓好治癒

【本報訊】以硼砂、白膠漿及色素混合而成的鬼口水（slime），近年在外國開始流行，網上更有大量自製鬼口水的教學影片。時至今日已經成為風靡本地中小學生的玩意，有格仔店店主甚至一個月售出幾千盒，也有學生自製轉售圖利。惟有醫生提示家長，誤吞硼砂，可以導致氣管敏感及肚瀉。

只係知道「史萊姆的第一個家」